啱啱睇完救火英雄，塵爆真係好危險

如果有人用航拍機吊幾包穿咗嘅生粉上飛上天，好似落雪咁，突然有人放火箭，一定爆到仆街，諗起都恐怖

大家千祈唔好試

你要睇風向啊

吹翻自己友 真係自焚者

TK?

屌你老母，你唔好累鳩死人

講黎貪過癮

一陣有d 智將聽左你講，真係多得你唔少
on9仔就收鳩皮，講少句當幫忙啦

諗下都要睇風向

空內先有威力

仲繼續講，屌你老母，縮返入你老母個閪度啦
明知連登多中學雞，聽左你講真係多得你唔少